#ETAPES

*Analyse et séléction des données : 30min
*Scénario utilisateur : 30 min
*Maquette : 2h

##Front-End : Intégration de la maquette : 1 journée

##Création de l'application web JS: 

*Gestion de la carte interactive : 3 journées
*Réuperer les données et croiser les infos : 1 demi-journée
*Webpack : 1 demi-journée
*Test et correction de problèmes : 1 journée



#Scénario utilisateur
Géolocalisation de la personne
Recherche du parking le plus proche avec une piste cyclable à proximité
Possibilité de Zoom/Dezoom

